【懶人包】一條片學曬Python入門 (1小時 入門)

【懶人包】一條片學曬Python入門 (1小時 入門)

【懶人包】一條片學曬Java入門 (1小時 入門)

print "helo on99"

有冇android

可以拍d 關於java 應用？
例如用jsoup crawl d 野

一個鐘教python點build up website by using Django/Flask, 或者一個鐘教識用Python寫Web spider, 一個鐘python自動必勝炒股

我相信會有唔少人睇

用左一個月
要加埋docker
同haystack